[區議員入] 黃色經濟圈認證

依家冇一個統一既標準或者app分辨黃藍店
黃藍地圖好多都係傳言, 有d舖點睇都唔黃, 話有阿姐同情學生, 話政府唔岩。

其實我地共識係
唔介意扮黃定真黃, 肯表態就係黃店

區議員可唔可以幫手派下海報, 肯貼既就係黃店!
一來可以係地區宣傳建立人氣, 為立法會準備。二來海報比較軟性, 較多店舖可以參與。當然有店舖肯貼文宣既, 就應該更大大力懲罰

我知依家有米豬連認證, 但店舖太少。要黃色經濟圈發大黎做先可以全民參與。

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

share去tg最後一日
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要22000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要5000人

借個位，唔該晒

區議員幫被停職的教師有更重要野做！

推